我一定會好好努力，因為我仲好愛佢，好想等佢返嚟。

你話我俾唔到將來你，
我會努力證明俾你睇我俾到。

我會等你。

好

大家都一齊加油啊ching

公屋仔點努力都唔會做到李+x

佢既將來大過愛你呀
你仲唔明呀

我都會等

明明一早講好哂
我都努力緊
返兩份工，搵工，草錢
但就係唔可以等多我一陣

Come on james

人地唔中意你呀

所有野仲係蒙在鼓裡

個啲藉口黎嫁渣

你中意嘅只係佢promote嘅形象 唔係真實嘅 依家諗返起佢就想嘔

如果佢要車要樓
佢即刻搵一個有車有樓既男人就得
做咩要等你？
得罪講句，如果你係為咗佢而努力, 咁你努力得太遲，你準備後悔一世啦
但如果你係為咗自己而努力，咁就唔遲，你亦唔會後悔

你講得啱嘅，但唔係話借口。
我都想早啲努力。但孤兒仔一個。

唔好等
下個啦

醒啦 代表佢唔夠愛你咋
愛你點會捨得放你走

哦，咁咪你上一代唔夠努力囉
但你覺得響其他人眼中係有分別架咩？
係無架

所有理由原來都只係藉口
帽已帶，仲要分手前已經去過個男嘅屋企過夜
仲要應該唔止一次
又試過扮返工，但實則請病假唔知去左邊。

收皮啦，係其他人面前講到自己幾好幾偉大咁。

#sick#很很痛吧